好撚想溝女

卅歲人
未掂過女
叫過十幾次雞
冇次射得出
由細到大
冇咩上進心
屋邨仔
冇人脈冇背景
ugrad又點
返工
d女好正
但冇個熟
放工自己一個
一係叫雞
一係係條街鳩行
買杯珍珠奶茶
鰂魚涌行到中環
d女全部有仔
又高大
樣又ok
皮膚又靚
又身光頸靚
我得五呎幾
樣唔得
暗瘡
屋邨仔
成身u記
u記都嫌貴
唔捨得買新
冇車冇樓
冇錢冇事業冇將來
想學電腦
又的唔起心肝
買左本vba書
睇左幾版訓着
做人真係冇留戀
淨係想溝女
每日生存
每朝返工
只係為左賺錢
俾家用
同埋買飯食
等自己餓唔死
維持身體機能
第朝有氣力起身
出門口返工
我呢d人
多我一個太多
少我一個唔少
連叫雞
d女都嫌棄我
明既
我呢d人
做咩都唔掂

冇人想知

樓主開左百幾個內容大同小異既post

你成世都唔會有女埋身架啦

樓主新詩寫得唔錯

快啲重刷

樓主
你
可唔可以唔
好
諗
咁撚多
報cour-
se 讀左VBA先？
因為自
學根本係唔
會有動力

樓主你d post 好負

主要問題係嫌棄自己自我憎恨
好介意自己矮，窮，膚色
自己自信不足
會常同他人比較
令自己更唔開心
因為自信不足所以又令人際關係困難
人際關係困難又令自己更缺乏自信
其實靚唔靚高唔高大呢啲終極嘅問題
係自己接唔接受到自己
自己愛唔愛到自己
有啲人生得好靚都唔愛自己㗎

下次再覺得自己好慘嗰陣時可以向比自己更不幸嘅人比較
傷殘人士仲矮啲 可能連正常性生活都過唔到
其他落後國家啲人高大威猛都冇用
國家太窮唔夠工作 娶到老婆都係攬住一家大細一齊死

可以諗下自己已經擁有啲咩
有生命
得30歲仲好後生
有手有腳可以返工
有穩定收入
讀完大學
有香港身分證都好容易娶到東南亞國家嘅女士
你諗下喺香港生得醜樣啲女仔仲慘
男仔條件唔好仲可以娶越南人泰國人
女仔條件唔好連返工都俾人bully

有個小學同學由細到大都好肥
性格又好內向鍾意打機唔識同人溝通
又係做一啲比較粗重嘅工作
從來無拍過拖最後佢阿媽幫佢搵左一個好純樸嘅越南女仔
而家結咗婚生咗個仔
都覺得算係幸福家庭
個小學同學又學識多咗要為家庭負責任
學識同老婆溝通

以前返暑期工見啲越南姐姐要嫁一個70幾歲嘅阿伯
個越南女仔先得23歲. 靚女唔識打扮但好好人
佢個阿伯老公仲要佢洗碗做嘢賺錢養家
其實你得30歲就算生得矮
點都會好過個阿伯
起碼陪到個越南女仔幾十年
越南人又純樸啲
你對佢好佢都應該會對返你好嘅
又唔會謀你d 錢

但我比較擔心你係有啲抑鬱嘅傾向
不如都係搵專業人士幫下啦
將你召妓啲錢去搵輔導員好過
召妓你都唔開心
只會加劇你個混亂情緒
見輔導三兩個月已經會有d 改變
起碼會知個心結位

青草地全人發展中心
27711370

心暖心輔導中心
81012929
有免費熱線
約談都只係$150

祝福你